由於娛樂台分化風氣嚴重，建議成立kpop聯合後援會

由於見到娛樂台班手足日日狗咬狗
我劉協認為呢種風氣十分唔和諧
所以建議成立以bp為首既連登kpop聯合後援會
一齊同心合力推kpop

以bp為首執得啦

bp實至名歸
最適合擔任盟主

我做主席應該冇人唔服

BP為首

ok
咁我做評議會主席

請問點樣加入

我 ❤ NANCY YEJI 老公
我 ❤ JUST DO IT
我 💛💛💛💛 笠水狗

係都我先啦==

以定延為尊
其他女星為奴

我上任後第一個制裁你

我娛樂台哲學家 我會帶領手足面對自己 顯示自己的性慾望

喪喪第一

所有娛樂台kpop會員自動加入
blink更有vip級數

係都twice為首啦下話 我地once 18區最人強馬莊

once所屬級別最低
只有blink有權限選主席

ONCE一定要被分化

清算左班反曹反英反演先再討論

就呢句野已經代表你足夠勝任主席呢個位

E班垃圾由佢地自己一個POST當垃圾場都唔錯

真唔真呀??